如果每日都有一堆人唔中心跌左落路軌

咁架高鐵咪日日都開唔到囉?

利申 我絕對支持一國兩制 和平理性非暴力